今晚出過黎嘅 聽日1點觀塘見！！！！！！！！

今晚大家都做得好好 但係一日未爭取到五大訴求都要繼續出黎 聽日見啦大家

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推一

自推二

自推三

721 811

聽日見

垫

推

機場呢

推！

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命